為咗專注主線任9月6號，見到批鬥post即block

比d垃圾分化撚阻撚住哂，仲要同主線任務一d關係都無
又多五毛同PR狗
連尼住又管唔到

唯有自己做，見一隻block一隻